一人一隻印象深刻嘅PS1 Game

Bomber man world
個人認為係bomber man第一神作
食咗手套唔止可以扔炸彈仲可以捉人
成日屈呢招俾表哥打咗獲甘

講多隻 poypoy2
呢隻又係神作
十幾年無玩都記得哂啲技
Btw成日見沙場啲bot入沙池都走到出嚟
但我一次都未試過

呢隻堅正..有冇計可以玩返ps1 d game

第一時間都諗起依隻
另外洛克人賽車同四驅車我都成日玩

biohazard

改機？模擬器？
我都想玩返

洛克人卡關卡到唔想玩

有隻係bandai出既
細版高達 可以過關既
每過關可以改良自己
主要有三種攻擊方法
冰 毒 同埋拉番黎打
唔記得咩名了
1999sorry

以前好驚百事超人
唔敢玩

Parasite Eve （只限1）

Aya brea

digimon world 1

Jet de go!!

以前超迷玩依隻

陸行鳥賽車

百事超人
Digimon world 1
炸彈人
炸彈人賽跑（可以騎兔或者牛 ）
牧場物語

Pepsi man!!!!

武蔵伝

仲有依隻高達格鬥

古惑狼賽車

捉馬騮 1

不解釋

有聲 …

拍拍機

legacy of kain
傳聞好似會 remake

牧場物語
武藏傳
陸行鳥迷宮
Digimon world 1
怪物農場
數碼暴龍格鬥

呢隻冷門少少
回會制rpg
第一集已經好好玩 有得改parts改武器改外觀 你鍾意嘅全部改近戰武器嚟打都得
第二隻loading畫面卡好耐 等到on99
第三集就最平衡 仲有支線斗技場打地下格鬥賺錢

之後再岀竟然變咗gvg式嘅動作game真係好撚失望

喱隻堅好玩

音樂對戰game
Bust a move/groove

果陣覺得好玩過其他音game

呢隻唔知多唔多人玩過
3D射擊
Omega Boost

一部機挑人地成隊艦隊
D機設都好正
過場動畫又用真人+CG製作

Choro Q 3

越南大戰

爆走乜乜傳説

winning

細個勁鐘意玩

三一大作戰
有齊初代、新三一、用電個隻三一、真三一、黑三一、女三一
戰略平衡亦唔錯

有一個簡單方法：
1.買隻Raspberry pi3 ($35美金，可以淘，唔信大陸貨，可google下，
香港有公司賣英國版，但應該一樣的)
2.買張sd micro卡
3.google "recalbox"
寫個os入sd卡，插入pi仔，前後5分鐘，done
4.是旦搵隻有usb既手掣/ps3手製亦得
5.網上搵rom寫入

由atari、nes、超任、世嘉、pceng、ps1、psp、世嘉dc, neogeo, 2000年之前出既街機都玩到
(psp視乎咩game，唔係隻隻得)
(ps1應該絕大部份可玩，但ps1 既rom有幾隻格式，
幾種寫入方式都唔同
youtube有香港人教點入，自已搵)

手製推薦用logitech

過濾殺手，係咁電到人著火

射鵰

數碼數龍

射鵰英雄傳

坐吸塵機個隻橫向game 叫乜

digimon world 1
洛克人賽車
炸彈人運動會
捉馬騮

個系統真係好正

clock tower
細細個玩到面青口眉白
果時仲讀緊小2

竟然無幻想水滸傳....

Front Mission 3 經典作品黎
細個睇老豆玩 佢都係因為回合制同打錢改Parts 先鍾意玩。（佢唯一會玩既PS1 Game）

超級小黑咪

恐龍危機1 2 3集

細個玩驚到發惡夢

百事超人 射波波

新超級機器人大戰

無得飛戰鬥， 入一場戰鬥起碼load成分鐘

玩過都耐既機戰

冇得turn off?

regina

四驅車
禁圓形架車著燈飛起

爆烈足球

star Ocean the 2nd story

tale of phantasia

天誅

有隻救火game,好撚好玩

Sychon filter

Parasite Eve

冇. 呢隻好似係最後一隻冇得OFF戰鬥嘅機戰, 而且LOAD碟時間仲要特長

好想玩返，有無得download 或者手機版

海賊王

唔明點解而家唔出呢隻玩法

百事man

猩猩拆樓
拍拍機

小雙俠
拍拍機
百事超人
盜墓者人渣

有無人記得一隻恐怖game
有個紅衣細路女追住你黎殺你
廁所有把槍 無開燈會拎唔到
門口有個武士
跟住唔知點樣用個面具可以轉換性別
有無巴打記得

Rage Racer到而家都打唔到上去高ranking

有冇試過用第一身視角麥林號開絕招
頭都暈

Poypoy 2我諗我玩左成千個鐘都有

有隻game rpg黎
好似係有隻貓坐咗上機械人到
跟住有啲礦車，飛空庭既野
有無巴打記得咩game

兵蜂

俺の料理

寄生前夜

呢隻？

SD GUNDAM GGF

valkyrie profile +裡世界

tales of eternia

到而家都覺得係tales系列中最好玩既

呢隻game有本漫畫，本野成日講話每次火燭d火都唔同
然後我次次玩都同一個位著火，勁破壞我童年囉

炸彈人賽兔

吞食天地

為左想一條命爆機，玩左5-6年

Metal Gear

Ss 隻炸彈人係我心中第一神作

只可以揀一隻我揀rock man x6(之後先玩返x5 x4 無印8）

有隻劈友電單車 唔記得叫咩名
可出腳印到格離果個炒車或者用鎖鏈邊到佢炒車 同埋完賽後有電影短片睇好撚好笑
有冇人講得出係咩名

可能睇角色
有D角色移動力低好難走出嚟
同埋太近池中心都好難出返嚟

BTW PS STORE有出呢隻第一集，有PS3/PSV可以DL返嚟玩

以前細過嚇到瀨屎

FF7?

有隻飛機game 可以吸敵人做自己友又係幾好玩
ps1 d game 好高質

細個第一隻玩既炸彈人

總覺得POYPOY1比較好玩

D技POYPOY1 正D

PS1 第一次中文版既遊戲, 金庸好野

我都玩過呢隻, 按O制可以打人落車咁

細細個有隻PS1既警車Game,淨係記得好似有4款警車，跟住追賊，有冇巴打玩過？

真係好正 爆左機都仲有好多野探索

係佢 細個勁鍾意玩

機戰f/機戰ff
玩psp都特登裝返模擬器黎玩

好玩, 估唔到當年用電腦玩爆機

更正係 用電話 ARC S 爆機.

而家仲有部ps1但冇game，仲有咩方法玩到game

down iso自己燒

細個第一隻玩嘅game 就係佢

Saga frontier

dino crisis 2, 當年真係覺得係神game

古惑狼寶車
武藏傳
Bio 1-3
龍珠GT
消防員

好多都印象深刻

仲有射鵰英雄傳

呢隻好似早過 f 喎
新我都玩過好多次
啲機真實比例

Remote Control Dandy

個人認為十分好玩 又要計出動費 城市破壞賠償金
好真實既機械人game

呢隻正，好似有絕招係飛個拳頭出來

除左可以單雙人，仲可以揀故事/對打模式，幾正

Clock Tower GhostHead

有隻格鬥Game好撚好玩

有好多角色揀 特式係全部草夠氣都可以變成動物

好記得忍者變地鼠 少女變兔 最後boss係變獅子

有冇巴打知

射鵰，第一次喺ps1玩中文字幕中文配音嘅驚。

Q版賽車123集，爆完又爆玩咗好多次。

生化危機3，第一次玩冇睇攻略咁爆，真係覺得追跡者呢個boss設計得幾好，唔知佢幾時出現，過場條友重識開門跟埋嚟，當然後尾變煩膠係後話。

G-gen1&g-gen-f，呢兩隻嘢謀殺我唔少時間。

GT賽車1&2，為咗考牌s級拎獎品車又係哂咗好多時間。

橫濱賽車rpg，呢隻驚唔知點解唔再出，真係覺得玩過咁多ps1嘅車驚中最好玩。

爆走デコトラ伝説系列，呢個貨車系列得ps1出過嘅好玩，ps2同wii出嘅都係辣殺。

紙片車轆

重有，見到呢間公司先醒起，重有電車go，當年重買咗個專用手制玩。

鐵拳
仲有隻打籃球街場 有唔同人物 有條友有對翼 鋤樽會飛上去
有無人知咩名?

1 ON 1

我記得當年有一隻係講個好黑仔的人，又墜LIFT又盛，但唔記得係咩名，但有玩過的人，一定卡過犘天輪追女仔，因為要好似識聽日文先過到。

小二嗰陣單打雷電爆機連隱藏關

有冇聽過一隻叫「秦始皇帝」嘅RTS game

amazon仲有得賣

発売日 1997年5月30日

片，4分後選將，5分40後game play

我都想講呢隻 前排電腦down返黎玩
我細個都係卡左係摩天輪到，大個上網睇攻略終於過到

細個勁鍾意玩，爆晒人物地圖，記得打女王玩左百幾次
部ps1同碟仲係到

Gogogogogogogogo goal goal goal

獸化格鬥
記得有隻隱藏角色係變白虎
好撚勁

仲識打爛D甲 細緻過GVG好多

求LINK 和 GAME名

Top shop / テナントウォーズ

細個玩日文 過左BANK D點唔知點用 冇冇漢字個D 要樣樣試
呢個board game簡單得黎真係好好玩
過時過節玩岩晒
唔知有冇人玩過

世界級

比你講左先!!

road rash jailbreak 我入去就係想講呢隻

同埋樓上有巴打問紅衣小女孩追殺你果隻應該係clock tower 當年嚇到我玩左1陣就冇玩

青春呀 打機既年代真係過左去了 而家啲game耐玩度真係好低 玩完都唔會記得

見咁多人講天誅
ps2既忍道戒都好好玩
不過唔出名冇乜人玩
隻game 營造困種氣氛真係好難忘

百事超人
激走
炸彈人賽跑
牧場物語-永遠都剩係溝護士
數碼暴龍世界
數碼暴龍卡
射鵰-好似係第一隻全中文既ps game
q版街霸
Rockman X系-隱藏裝甲元素真係好正

見到上面講消防員，諗起ps2隻櫻板消防隊
呢隻game得一條線，但係真係點loop都唔會厭

勁鍾意玩櫻板消防隊

武藏傳

屌講多幾隻得唔得

洛克人X4 X5

射鵰英雄傳

聖劍傳說 瑪娜傳奇

呢隻好撚難玩 成日無曬EN
最正係玩合體

炸彈人同人對戰真係要勁好心理質素
好難玩

PS1 最正之一係槍game, 當年買支鐳射鎗對住電視雙打好撚正
最中意有一隻係扮演警察揸機械人，一路開鎗入大廈打，最後大佬係個好似洛克人sigma啲機械人

原來佢連ps同psp都玩到
不過得最舊果隻rpi係手 唔知夠唔夠力玩

仲有ps4 手掣又得唔得